CNN頭版：台灣防疫世界第一

台灣又嬴
不過另一則新聞話侵將美國人性命交係支那手上

唔洗分析咁多

認識"國"情及早封來至大陸地區人士已經贏左9成

你地口罩洗手乜乜物物都唔夠封來至大陸地區人士重要

台灣第一
估唔到以前一直俾支那打壓，而家終於有機會憑抗疫（反支那）+輸出醫療物資，成為國際強國希望香港有一日都可以